明明藍絲 轉眼變紅絲

假裝相當勇敢 不可挽回自身
若要撕 損傷怎可以不留痕 來又拒 要找的警察未接近